有冇人聽日考英文listening 未訓

Not slept yet?

瞓左都比你屌返醒

你冇做錯事 我唔屌

22歲仲考？

當年冇星 條氣唔順
特登報返